(臭雞) 少女稱遭落藥強姦 天眼影主動請男方返宿舍

美國洛杉磯南加州大學一名19歲女學生，報警稱遭同校20歲男學生落藥強姦，但夜店及學生宿舍的閉路電視均拍到，女生主動親吻及牽著男被告，更在男被告的身後，向朋友做出暗示性愛的手勢；二人其後返到宿舍，女生親自在訪客簿上簽名，帶同男生返回房間。法官看畢片段後，裁定男生無罪。

20歲的男學生Premjee，被控今年4月1日強姦該名女同學；Premjee否認控罪，強調自己無辜，稱兩人當晚在夜店邂逅，女方向他表示想離開夜店與他做愛，「她摟我的頸，開始吻我」、「她知道自己在做甚麼，她可以自行站立，而且是她帶路的」。但控方指當時受害人喝醉了，並非自願與被告發生關係。

夜店及學生宿舍分別交出閉路電視片段，均見到女事主主動牽走Premjee，而且更向同行女友人做出暗示性愛的手勢，故法官相信女事主才是事件的始作俑，判Premjee無罪。

女事主向朋友做出暗示性愛的動作。

女方向宿舍職員展示證件，帶男生上房

天下女人一樣雞

勞

點解性愛動作要打格

資

糾

FUN

喺香港係咪已經死得，親吻同一齊翻房唔代表可以插得

咁你有冇簽署性愛同意書先

洗幾百萬搵大律師幫你咪打得甩囉

如果無閉路電視條仔入硬
美國一年都唔知幾多單

反而想知做左咩動作係代表扑野
係到搖下搖下

一隻手ok手勢 另一隻食指穿過

CCTV呢d咁明顯既證據，控方都唔check下

係，香港插到一半條女唔願意，你唔馬上抽返出黎，就係強姦！

控方既責任係做死你，不是執行公義

女方做手勢係指間房塞左水喉，想個男既上去幫手通

天有眼

條女報假案有無被罰？

屌

冇
不過應該可以counterclaim 佢聲譽受損 心理壓力 同堂費律師順

女權去哂邊

冇人出嚟回應
當睇唔到